Telegram TreeHole 樹洞

您有心事 但唔想俾人知?
TreeHoleBot為您表達心意
黎Telegram @TreeHoleHK 一齊傾心事啦

使用教學: @TreeHoleInfo

有紀錄，其實咁有唔好處。

可以入去叫人pm你既